港股低開倒升百點 27000失而復得

早段跌幅收窄至0.3%。重磅藍籌股方面，滙豐（00005）升0.5%；中移動（00941）升逾1%；港交所（00388）升0.2%；友邦（01299）跌0.2%。
人行首推TMLF，規模2575億人民幣，中資金融股向好，建行（00939）、工行（01398）、農行（01288）升逾0.5%；中行（03988）升0.3%。
興業太陽能（00750）主席擬售股予水發能源，或觸發全購，股價復牌後急瀉六成，破底低見0.6元。
特步（01368）發盈喜，料去年度溢利增50至60%，股價升逾1%。鞍鋼（00347）料去年純利按年升17%，股價跌逾1%。
美國上月二手房屋銷售遜預期，創科（00669）跌逾6%。
小米（01810）再斥4000萬元回購股份，惟股價跌0.2%。
雨潤（01068）確認名譽主席祝義材已回到家中，股價升12%。

龍5已到